一人一個隱世球王同幼齒妖人

呢個數據超勁。本來世界盃想睇佢，點知傷撚咗。
有助攻，有速度，平均每場入多過一球。
想睇佢轉去歐洲打，睇下會唔會勁過沙拿

都27歲

A_Milik

荷甲助攻王

助攻，罰球，入球都掂

Siuma

依件登左機仲隱世？